點解D狗咁怕沖涼?

除左會洗走自己既體味, 仲有冇其他原因?

我隻狗洗面就會狂郁
應該係唔想d水入眼 但愈郁就愈難沖

狗怕沖涼？
同過貓沖涼未？

瘋狗症

問下自己

你問自己就得
人地問自己點會識答

因為怕醜
俾人望住沖涼

本身狗唔鍾意成日濕
佢地會重身咗好多 同埋凍 佢地唔會淋雨 好多識去避 即使流浪狗都係
佢地個鼻唔入得水 入太多水佢地會死
隻耳唔怕入水 不過耳高過鼻 你見佢地游水個臭係KEEP住係水上
同埋佢地口水有消毒作用 一般唔洗去沖 不過家狗就沖下啦 因為佢地本身有D天性都冇咗 沖下涼 免隔離條友覺得臭

個臭係

主人唔會覺 聞慣 但外人就好覺 貓味都係

係好好笑

救命 返工笑到傻Q左

我坐係SOFA度笑到6左係地下

狗怕沖涼 ？
我隻狗好享受玩水

狗沖

隻狗游背泳